「赤柱人」漏左手機係小巴

赤柱小巴52往香港仔方向，時間約晚上10:15，

一名乘客將M額I phone拎比司機，

希望大家事主拎得番。

司機將部電話擺左係佢右手邊個籃仔度，

司機個駕駛執照搵人庶住左，

比唔到大家睇，

車牌落車後補！！

WF4122

push

比司機，已拎咗去先達拆件報驚黑警都唔會理。

你睇住個電話比個司機擺埋左
然後有執照其實可以影你唔去叫佢比你影
你等落車先黎補車牌NO

講真，樓主算係咁啦，自己無拎走仲開po
咁都有得屌

我都唔係屌 唔好講到少少批評就係屌ok?
就咁睇樓主形容都似係紅van 你無司機樣得車牌 佢又唔會有cam係車到
到時盞口同鼻拗

赤柱得綠van

無硬

赤VAN